F?F? 當香港變成流氓管治的瘋狗世界

差人要你比錢先唔會打你 (睇你唔順眼打完再收錢)
黑道要你比錢先唔會打你 (睇你唔順眼打完再收錢)
以上兩者有分別嗎?
香港少女出街隨時比人輪/暗/偷/姦/殺,晚上的活動一律禁止,如同北韓般的地獄限制人類生活。
不久後,香港地方上多過兩人以上的活動,隨時比人控告同捉返警局坐48小時,做一D喪盡天良的行為去逼你地食屎/含佢撚/奶屎忽/尿,不停打鳩你電鳩你的身體,淫穢你的身體所有,恐嚇你的家人,再殺了你的家人,強逼你去學習它們的道理。
在它們的世界是一個沒「法律」的世界 跟它們講法律是死罪 你是律師也沒用 它們的野蠻把聲音和你的知識殺死 它們會打死你 讓你說不出話 最後沒有人會以自己的生命去為人作出保釋。
我們就像一隻蟻一般 不小心踏上人類的世界 只要是被發覺丁你的存在 就會狠心地把你殺死。不需要理由而言,所謂的宗教, 真理, 論理等的一切在這裡都被打破。這裡, 大既就是所謂的「地獄」吧。